玩cosplay是做雞的一種方式

大前提：大部份動物係男性向的產物
小前提：妓女理解男性性需求並以之圖利
結論：玩cosplay=滿足男性性需求=免費雞

Unsound
Invalid

女人系雞🐔

is mk

滿足男性性需求係其次 主要係$$
出位 紅 被關注 > $$

小妹玩cosplay只係為興趣only
冇諗過要咁做ga

女人=雞

Agger？

但是我受

如果條囡玩cosplay你都制？

日日都見到啲post話女人係雞
其實厭未

卡通都日撚日出異世界啦，班宅男都未厭

咁你更加要出下街 識下朋友
可能識到個唔係雞既女仔

笑jor

咁又係
我都覺對你地講呢啲野無用
與其係連登搵認同搵同伴
不如接受現實做一個雞蟲
搵多幾舊水去真真正正叫隻雞
女人係雞對你地黎講鐵一般事實
但係你地又無能力改變呢個現實

講緊cosplay，冇啦啦講所有女人都係雞

Jm9呀你

系你老母

雞全部都係雞 私家雞 大眾雞 俾人入既都係雞

烏老師發表新一期論述

咁都引到龜龜覆post

圖片位置